如果最後我哋贏返香港，好唔好嚟多次M記聚會留作勝利記念？

到時呢張相就可以完全洗底

樓主咁快PO做咩
小心抽後算帳

等真係贏咗先啦

16年尾/17年初影，仲要怕？

不嬲都係咁講

希望影到幅全絲照

冇可能 其實一半巴一半絲最好

咩叫贏返香港？

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

成功逼政府完全撤回+救返晒義士

呢度都有好多絲㗎
我陪你影

其實巴絲一齊最好

M記中資